俄專家稱一顆超級隕石本週三墜入中國

研究2015年車里雅賓斯克流星雨的俄羅斯科學家謝爾蓋·扎莫茲德拉稱，週三墜入中國的隕石是一顆超級隕石，因為它在空中維持了長達29秒的光亮。

本週三，中國地震台網通報青海玉樹縣墜落一顆類似隕石的物體，其他細節不詳。

數理副博士、俄羅斯車里雅賓斯克國立在學理論物理系副教授扎莫茲德拉稱：「這是一顆超級隕石，發光時間非常久，約29秒。它幾乎是沿切線進入地球的：它的軌跡與水平線的夾角小於10度。」

2013年2月15日，車里雅賓斯克州數千人發現空中出現一顆非常明亮的火流星。這顆隕石在飛行的前幾分鐘膨脹並黑煙環燒，之後遭遇氣浪，發出巨裂爆炸的聲響。隕石碎片墜入切巴爾庫爾市附近，最大的一塊超過600公斤，發現於切巴爾庫爾湖。

目前，隕石碎片被放置在車里雅賓斯克國家歷史博物館展廳，觀眾可進入參觀。博物館的流星碎片重約500公斤。

天滅中共，光復香港

皇天擊殺 — 北京

你屋企個平行宇宙

青海玉樹

皇天擊殺

印度神童

通常都係啲人煙稀少地方

哥斯拉

痛快啊，最好好似落雨咁。係咁落隕石

運命だとか未来とかって
言葉がどれだけ手を
伸ばそうと届かない
場所で僕ら恋をする

唔好哄我

撒亞人

如果你當粒石係隨機咁跌落黎
其實跌落海機會仲大 D
人口密度高既地方其實佔左地球面積好少比例

執到 係咪就發達？

其實好難預計跌落咩國家，個地球轉緊，最多預計大約咩緯度

維尼嘅屋頂

正文之君
受命於天

好多稀土

真係有外星病毒

宇宙大爆炸

地爆天星

唔信
只信 燒生麵仔

邊有可能我哋連登仔集氣唔信
個size一定細過太平洋

粒隕石叫核彈？

中國同香港咁撚近 同埋條友可能當香港係中國

2013年

天命之子習大大

聽講段到地球可能燒到得返d 碎片 而呢啲碎片係好值錢

打落中南海

咁就要慶祝

2015年？
Source又冇

我一直以為如果即將有隕石會有NOTICE

尋日係大紀元睇到
以為FAKE NEWS

咁大舊既話半個地球玩撚完左

新唐人要唔要？

點都好過樓主乜柒都冇

2013，2015

Wfc習大大都未care啲賤民

羽白之君
受命於天

封到啲中國人已經煮黎食咗

屌你老母，跌左入你老母個閪先，平行宇宙

千祈唔好墜落北京

存檔

香港88

中共要殞落了？

報道）據俄羅斯衛星網：研究

原文網址：

星之彩

又FF 睇埋d不知名網站

我都想要source
但2015個位你睇多次啦

研究2015 睇成2015

你智慧都幾柒高吓

係喎
thanks 巴打

原來係王騎
咁冇source就唔意外了

我不嬲唔貼source
google copy都懶？

研究2015 睇成2015

所以你老母同你個智慧就唔意外了

你喜啦
又真係幾智障 竟然冇睇到係王騎出po
咁就徙咗幾分鐘

所以你老母同你個智慧就唔意外了

你知道得太多

對唔住呀，又上熱門啦，低能仔

係已經過去左嘅週三呀on9

即係已經墜落左

人命傷亡呢

樓主好威好型
培養到一大班連登仔source都唔睇就幫你推上熱門

咪撚氹我呀

32公里2秒到腳啦

謳歌千古不易之王

中國叫佢做火流星
多撚餘 知唔知流星點運作

研究2015年車里雅賓斯克流星雨的俄羅斯科學家謝爾蓋·扎莫茲德拉稱

燒山：冇事嘅

新武漢肺炎

本週三過撚咗啦

皇帝可以將幾個字講完嘅廢話寫咗本幾十萬字嘅書

有冇睇原振俠？

唔好成日post依d on9野嚟打飛機啦屌

應該係外星人送既聖誕禮物

中北京！

Pls

唔知幾時開始 大紀元同唐山呢d 報紙寫野會有人咁認真

一粒唔太夠
每個巿一粒滅撚左中共最好

粒石犯咗國安法，拉得

印度神童又中

讓中國版《Greenland》來得猛烈

隕石墜落嘅速度係點用眼睇唔睇到係咪接近光速飛行有冇物理專家講下

做人做到你咁弱智真係慘

柒咗又要死嘈，我既post不嬲成日上熱門

好似你班5毛咁on9咩

Sparkle

實唔會跌入中國啦

今次又邊個搬石砸自己呢

跌落北京上海先講啦屌

係墮就墮呢粒落北京 唔該

已經跌撚左 止post已完